其實唔係連登會員質素有問題

而係香港人質素有問題

都叫識過唔少國家嘅人
但講到講野惡毒 尖酸刻薄
香港人敢認第二冇人敢認第一

捐肝單野
竟然又可以有人走出黎話條囡博上位
都痴撚左線

講到人賣器官咁

香港人本身質素差
惡毒 口臭 鍾意睇人仆街食花生
好大程度係因為舊時睇太多tbb劇
加上網絡世界講咩都唔使負責任

仲有好撚鍾意發表啲懶見解獨到嘅偉論

就算係一件美事都總可以講到係惡事

係呢個世界有問題

連登已經代表緊香港

又唔敢咁講
不過的確幾反映到香港人特質

有冇可能係打手焗人番高登

捐肝件事班假膠使乜理佢地
但你話香港人尖酸刻薄呢個係事實

係，反映到班廢青同小學雞